搵人攪天誅

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

割候係最易

Otoya Yamaguchi

Gavrilo Princip